[歐洲] 無車牌係咪跟團穩陣d?

諗著去德荷, 車駁車一日一班, 又搭內陸機, 好似好麻煩

其實揸車仲煩 好多野都要自己摸 無日本咁user friendly.

日本搭jr 都好方便啦

有諗過local tour， 唔知係咪平d ?

Europass咁方便都唔用

有火車又有內陸機，其實係你覺得麻煩唔想plan姐，你都係跟團吧啦

歐洲交通已經係好易安排
咁都要跟團